點解nursing規定入學時必須年滿十八歲？

以前就冇所謂，因為多數考完DSE/AL都過左18

但近呢幾年唔知點解開始多左好多考生考公開試嗰年先夠17

咁即係強人所難姐
迫人隔一年先入得學

有冇人可以講下點解會咁

真心求教

讀nursing, 好多時要簽同意書，如果未夠18歲，下下要家長/caregiver陪同下簽form，咁點出去做placement?

有咁既規定咩？我識幾個朋友，入nursing degree時都未滿十八喎

o camp

有冇人知

諗諗下開錯台
明明有校園台

Legal consideration gua

學習照顧一個人，講緊係照顧得唔好佢會死，中間仲有好多倫理道德，課程涉及成人情節，夠秤先收都合理！

咁叫啲差個零兩個月就夠秤嘅學生情何以堪
因為咁而要gap一年
點解唔係照比左offer先，之後再補返上唔到嘅堂

護士唔夠人，不可能空咗個位等人，而且成年條界係法定！

邊個課程有呢個規定？
我有同學之前入學時未夠十八歲都入到喎

男護士唔使，女護士要啦 。

nursing school先要
因為讀3年
nursing council規定註冊護士要21or以上

正解 nursing school先要
degree nurising唔洗啦，讀5年你grad 點都大過21

你意思係多咗人跳級?
正路考DSE等放榜嗰年係18歲(可能未足，差幾個月)
點會考完先17

可能入大學個陣未夠18
8月打後先生日

聽聞係計年度